[龍船運才童子]十二月十二日谷草夜馬八場賽事討論區II

慢

用我定用佢 我無所謂

有無人上水

too slow

運財 兩個都錯名

推呢個啦

推

我求其即打

我見自己1001 就快手打昨

樓主開得太慢

對唔住 我slow 祝贏

2？

最驫

錯名

赤水神駒

你個post都錯

笑咗 叻唔切

一定賺

一齊柒

唔好再開post 啦

極速駿馬今場可能會跑得好
隻馬開始有進步
1檔好跑好多

赤水

好耐無捐骨髓

成才

/ R 6 成才 / 56 / 2 4 2 1 0 / 甜蜜小瓜 / 12
/ R 6 龍串鳳 / 88 / 5 4 1 0 0 / 羅承傑 / 1
/ R 6 龍串鳳 / 86 / 6 1 2 0 1 / 鄭恩地 / 3
/ R 6 龍串鳳 / 68 / 4 2 2 0 1 / 四連環 / 8
/ R 6 龍串鳳 / 58 / 3 1 4 0 2 / 華可可 / 10
/ R 6 龍串鳳 / 50 / 3 1 2 0 2 / 肥豬仔 / 15
/ R 6 龍串鳳 / 38 / 2 1 2 0 4 / 三寶定律尾場殺手 / 19

NOT TODAY

If not now, when

邊7個先係

依個

呢個啦

想要盡開顔

Same

最驫 +四千金

亂撚到

GO GO GO

9 11

係呢個啦嘛

想要4
但個騎師今晚真係

2,4,9,11 博 WIN

唉 係要搶開post

This!

亂過今晚D馬

唔關我事架

POLY條垃圾不了
贏都係咁話

無人要成才?

All in赤水

我all in左

全部都有底出概念

玩左4場 中3場q

e個毒瘤害人都唔知輸左幾多錢 咪撚買佢

甜蜜小瓜 要

串？

太多搶
2 5 6 12博爆

跟住呢

龍船 殺曬

派？

怪獸都市

派 or 水

跑馬地 星期三
第6場 連贏及位置Q
2 最驫
12 四千金

1蚊都唔好買赤水

龍船一定賺算了

龍穿鳳贏撚硬

極速駿馬要贏了

買左2-12

龍穿鳳

盡開顏呢

this is羅富全！

巴度騎乜

2nd

垃圾

最乜鳩單日轉向

汪俊

淨話邊個係度 呻吟 ?

龍穿鳳 彪哥要左

第2

仆街

啡格又做假

j2有人好肉緊

有p?

Allin左盡開顏p

做咩

跑第2你話呢

跑咩

把聲邊個黎

買正陽清風

下一口 運財童子

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第6場 獨贏及位置
9 極速駿馬

$ 10.00 $ 20.00

第一次中骨髓
出閘快到呢

比我贏夠5萬 我就收手了

爽了 寶利

我聽嗌 4

CAM MAN

唔使騎功岩晒佢

又係阿舜把聲

運財童子wp?

骨髓仔 多謝各位大蛇隻盡開顏
買左qpq

1w 3p

導演 ?

巴打不如貼飛加持

想要隻飛虎英雄

蝗俊-7已經咁少馬跑

一出閘第一隻彈出黎快成個馬位
隻馬孭住佢入直路
跟住係咁鞭打推騎就到終點

開到 3 10正q
頭5抽1

加州神箭仲要唔要

呢場大仆街

想問邊位係骨髓，同埋咩原因

lm

隻馬又易閃
仲用重鞭巴西龜
不了
要返正陽仲好

Lm

留名

想我比人屌死嗎

我上季中過隻惜多福，都係一放到底

一係就繼續骨髓
電訊兄弟

今晚巴西蘇冇料到 不了

我

隻馬之前仲係細路仔未夠熟
插班先難跑 而加好好多架喇

正陽憑咩熱到咁

四連環起既

佢話買黃俊等如捐骨膸

貼你買運財童子嘅飛

路路通 搞乜鳩
型棍 升班換牙國 仲要増程....

呢隻真係睇唔明
可能POSTPONED上試一哩掛

咁隻馬之前都係阿zac同拉叔騎開，係好馬嚟嘅

呢個位諗住位置實有

執到錢都唔撚買

骨髓間中都會試下
大仆街真的不了

nigga騎禾道駒嗰陣一鞭都冇打 齋分韁都得

正陽1檔超輕磅 唔敢唔買

想整條2X3 就睇馬 想買佢
但... 睇唔明羅生 做乜

有咩放頭馬都岩哂佢 識放頭就得了

係

郭龍直路係咁整條繩唔知做乜9

謝解答
祝贏

呢場全日最亂 睇算

R7完全唔識買

點解又有運財童子

唔穩 仲要外檔

勤工獎

有無人想睇蝗俊連w

跑馬當返工

想要

每三個賽日見佢一次

加洲place

7場點睇

獨贏及位置過關 2x3 跑馬地 星期三
賽馬過關 2x3
第7場 獨贏及位置
1 夢幻仙子
第8場 獨贏及位置
12 路路通

我就不了
隻馬唔忠心 可能生成冷門命

1 6

運財

所以呢場電訊巴打應該都唔難跑

我要

蘇偉賢話呢場1號會去盡。有買襯手，轉頭落重飛

1000米呢隻好似。。。。。

加州神箭拖電訊兄弟公証福將qqp

運財童子食屎

唔通又麥菲文寶藏

/ R 7 加州神箭 / 38 / 1 3 2 1 3 / 比真Lag / 20
/ R 7 正陽清風 / 88 / 5 4 1 0 0 / 煲仔飯 / 1
/ R 7 正陽清風 / 80 / 4 4 2 0 0 / 春卷味麥樂雞 / 4
/ R 7 正陽清風 / 56 / 3 2 2 0 3 / 莫雷拉馬 / 11
/ R 7 正陽清風 / 46 / 2 1 4 0 3 / 智高無上 / 18

廢能騎得到?

彎了

快利勉強提供
1、4、8、10

有兩隻喎

點睇3號？

田雞 + 大仆街

6 3 8 10

落重飛個隻

告仔落飛去馬

公証福將 毒撚馬 鼠埋一二邊

R1 葵涌老友 11檔
R2 禾道駒 12檔
R3 勁勇威龍 10檔
R4 龍騰摘星 11檔
R5 型酒杯 11檔
R6 成才 10檔
R7

想搏潘狗大仆街q,求點醒

八進

6-8

中

黃俊起孖

出閘前起擒，走光了

有冇雷神

柒東係度做乜撚野

黃俊

骨膸孖寶

黃俊日

4號執翻個p

隻馬好靚
個人好柒

馬王輝蛋陣

公証福將沒左炒飯炒唔起啦 個位令到咁樣完全都沒貨

獨贏及位置 跑馬地 星期三
第7場 獨贏及位置
8 電訊兄弟

$ 10.00 $ 20.00

第一次咁愛骨髓
屌 冇買到骨髓孖寶

雷神外遊足全場

電子群英回本

22:15都買唔到

就到終點先拉出去

PQ

痴撚線潘狗騎師王要籌期補飛

真心講句 骨髓跑得好好

跑馬地1000都未上過名
1200就話去馬姐

肥文今晚飽撚到仆街

死都唔要欄
直路拉出少少
跟住坐穩就打鞭
睇黎真係有進步

財散人安落！
屌你老母莫雷閪

隻川河領駒掂唔掂 今晚骨髓幾好

阿奠會唔會輸家食尾精

佢d馬突然變哂身 都唔知食左咩藥

唔出奇

拉依場會唔會同神仙交待翻一隻

13少

四重彩差隻4....
仲要$10注

唉今日揀錯2隻馬

呢隻我就麻麻喇
我就一定老母+睡大嘅
如果今日係利外檔追
睇下力架砌唔砌得掂睡大

霍老兩隻好定路路通好

呢隻我真係覺得佢個分差唔多
唔似上到三班頂

想買睡大 點睇

長眠大學醒未

要霍老
但要力架唔要POLY條垃圾

買吧 我都買
拖埋達子

劍追風終於有靚檔

今晚訓醒了
睇下可唔可以埋齋先

石哥起孖

霍老好似成日贏尾場，唔知有無記錯

今次真係與龍共舞講堅，上場1400已經好慢腳

浩南哥有無人要

電子群英死忠

3 5

9

長眠大學有P派3個100
LMLMLMLMLMLMLM

隻隻新馬都未上過名架啦，跑完你都睇唔出係去馬咩唔通

再買十三斬手指

LMLMLMLML

大運起有冇同路

頭場高伯新 尾場高伯新

今日輸剩$60，哩注翻身注又買唔到

亂局，惟有拖全餐

11

蔡俊佳食屎啦，話韋達靠後勁驚唔驚，13少攞冠軍啲推騎未撚見過？

萬利高

唔洗理佢

今場運財童子沿途三疊都跑贏佢
翻千二搵翻個大師父騎啦

蔡俊燈講嘅野你都信嘅

呢場飛起大仆街有無問題

歡喜心機會實有 不過莫雷拉.....就.....
要大運起算

同路

呢場好多馬都差唔多

一鋪過算

唔好成日鳩噏d冷馬啦

好博

大運起

/ R 8 琴心星 / 60 / 4 2 0 1 3 / Umtiti / 9
/ R 8 琴心星 / 54 / 2 3 3 0 2 / Regen / 13
/ R 8 琴心星 / 50 / 3 1 2 0 3 / 拔萃有個莫雷拉 / 15

又黃俊？

呢埸黃俊應該有P

呢場博冷，1 7 8 9 10

通常咁講就無影

有p報警 外檔1650黃俊有 我就唔信

1 4

點數都數唔到川河

咁我收返 希望巴打中

3 5 7

利申：今日負緊數

石哥會唔會起孖

祝贏

應該都放到 , 不過之後無咁解

同路
最多拖埋頓
3 4 5 7 我四選

無人要4？

LM

希望韋拿唔好又梗頸四

1號冷到on9

靚紫荊

馬都有級數 係騎個個無乜

睡大

與龍共舞跪求唔好第四

睡大似樣

楠騎師傅馬先精神

最後要7-8-9-10 博下冷

希望唔好咁黑啦

好難講呀 , 3W都係三班1650 , 今場又換配備

1 2兩條友餓馬餓到仆街

大家都係上季3win
一隻4.5一隻18倍，咁奇怪

皇天擊殺

邊個騎丫

希望力架生生性性
隻馬今季最靚希望爆得起

睡大應該冇

情趣開售時得5.5

做愛q?

11檔益埋田雞 是日精選檔位

6+7

黃皓楠

3,7

明點解18倍未

劍追風要贏了?

巴度 上

Zzzz
連登大船

抽到個靚檔睇騎師發揮

明白了

捐骨髓

劇本跑法

Zzzzzx

訓醒未

3 5影相

獨贏 8 場 3 劍追風 $200
十三

又係十三

你老母潘頓

Run what

潘頓我屌你

巴度第N次搏輸鼻位

3 5 中

巴度？

潘狗 冇位

十三！

屌 潘頓突登走入去塞

韋達w

韋達!!!!!!!!!!!!!!!!

冇睡眠大學？

真係 與龍共舞 終於見到佢嬴了 雖然沒買中....

尾場變正數
多謝十三

冇

川河前面放到咁撚慢都冇

十三

訓左啦隻田雞

巴度

潘狗咁都得

屌 力架真係垃圾
跑到咁撚樣
唉 我與龍共舞行頭
WP買睡大
加睡大同老母QPQ

過關 連贏位置Ｑ
2X3
7 場 1 夢幻仙子 + 6 加州神箭
8 場 3 劍追風 + 5 與龍共舞

獨贏 8 場
3 劍追風

點解呀

睇住潘狗轉完彎上緊，前面頂住

專比人劏

韋達勁撚到

潘狗贏咗咁多 呢場死都唔去啦

佢突登走入去架 你睇下

事後

蝗精終於拉頭馬

阿般唔去馬走入面聞馬屎忽 慣哂架啦

13!

嗚呀！！！與龍共舞！！！
好撚感動！！！

潘頓呢下走入去塞真係好撚明顯

吹撚脹 唔走入去贏左啦

報到仇

叻廐贏馬

肉鳩酸

迷13了

屌你黃俊好在冇鏟爆騎師王

佢呢場去馬唔覺有咩扮野

仲要比屎卓豐頂一頂返入去

係估唔到田雞真係睡眠

終於中返場！！！！！！！
針中全晚靠你啦韋達翻身

w埋

過關 連贏位置Ｑ
2X3 7 場 1 夢幻仙子 + 3 公証福將 +
10 開心歡星
8 場 3 劍追風 + 5 與龍共舞
獨贏 8 場 3 劍追風 $200

上場1400個第五吐血啊
今場一絕啊！

無啦 大仆街走出邊封佢
頓焗走入面

力架快撚d死啦垃撚圾 買親都唔出

贏個鼻位，贏個13少

我達今日100%上名

雖然又係輸錢但見到與龍共舞終於嬴...真係開心

原來牙拉返嚟係幫手吸飛

隻馬慢腳到
增程就增程啦

滾動既係 阿奠0W

爭啲以為衝唔切

最記得大仆街果次一出閘墮馬

增一增程就w 似仲有係手

你見到最尾百幾二百重搵位出就知佢今場去馬，平時企起身收工啦

跟佢尾既十三哥完全冇阻，佢冇拉馬咁係咪佢腦有問題，呢隻馬身型咁巨大，自己又贏過，點會唔知點走！
正乞兒！

我都第一隻都拖達子
唉 WP要左力架唔係達子

大家懂的

隨心隨意 十幾疊後上未撚見過大蛇屙尿

睇黎真正的韋達返黎了 星期日買哂佢算

巴度輸馬鼻 第幾次

十三頂住左佢
又唔覺潘無去馬

承你所願place 多謝潘頓 塞車

韋達個仆街

我拎13做膽拖力架 真係屌出聲

琴心星又唔係d高班馬....嬴個時都沖得唔勁 頂多都係留3班 2班冇咩可能

買蘇兆輝係on9 以後不買了

呢條大仆街明知阿拉係外面上，點會唔頂佢再出啲，總之輸得好唔服！
利申買左4-5仲有4-5-3三重彩！

呢D騎師王之爭十有八九都係兩隻都唔見影 高分贏

十三無頂呀 十三轉彎跟大仆街出架
頂頓嗰個係奠

史卓豐跑我都無買呢隻，心諗最多得個4455

平行時空

十三幾錢w

睡大下次先食 驚咗霍老

買十三 今日正數

$80.5

8

韋達三檔出閘刻意唔埋欄走二疊
已經知道有得贏
但係莫雷拉on9嘅，又會轉灣600踩油，披都冇

證明左與龍共舞唔值3班低....希望仲見到可以進步

尾場咁好分今日有錢贏

十三今場勁撚到 等雷西走先 再跟住雷西後面拎遮擋 直路先望空 一攻而破 值得吹奏

開緊新POST?

下場再上1800都得

順勢寶 琴心星 潘頓

今日正數 又有賭本星期日繼續玩

尾場13

我今季買霍老都買到包哂頭 追極都沒win 唔係就456

大學10檔淨係檔都蝕左
迷達仲有3檔之助冇理由唔買

差少少冇計

點到即止 贏佢個鼻

晶哥

大運起個P頂唔到

仲有得贏呀呢隻 係3班

但w親都好好分 怡德馬post大船無買

今日佢post咗幾張事後

上手戇鳩鳩亂轉路程
何良接手重頭來過，1200上1400再上1650，呢啲先係部署來架嘛！

上個星期三幾勁，正忠撚賭仔

佢除左呢招仲識咩

想點撚樣

佢不嬲係咁 搏存在感

新界福星已經係咁

六環彩買458
今日跑道利出定利入，七場跑完點會唔知
我轉灣前先同旁邊人講，唔好癲咗走入去衝